頭先去食美心，見到有人食美心，我立即影佢大頭！

頭先去食美心，見到有人食美心，我立即影佢大頭！

依啲撚樣唔縱容得

美心西餅定under美心集團食肆（例如can.teen)

樓主大頭呢？

毒撚毒到食飯都要selfie

樓主個大頭呢？

呢d年紀批鬥唔到喎 師兄。

你頭先去咗食美心？

係 吃咖哩牛腩

咩批鬥唔到
生到老同樣衰有特權？

咖哩腩都係大快活好食啲

［抗爭新方向］和你坐/和你打機/和你溫書